羅范椒芬：冀示威者給予林鄭月娥機會

【Now新聞台】行政會議成員羅范椒芬指，政府已回應訴求，期望示威者給予林鄭月娥機會，而基本法委員會副主任譚惠珠則相信示威者會慢慢淡化，香港需重回正軌。

行政會議成員羅范椒芬︰「其實都已經有一個交代，例如說是暫緩，效果即是等於撤回，亦都再三強調不會再提出 ，所以我相信社會很多聲音不應該將一些搞事分子不需要告他們違背了香港，作為一個法治社會的精神，所以我希望大家都能夠理解到特首需要平衡各方面的意見。」

基本法委員會副主任譚惠珠︰「她已經說了，將會盡量聆聽大家的意見，先再在她的施政上做一些具體決定，這方面一定會有改善。」

正苦乜都冇做過就想淡化？ 譚惠豬果然活喺平行時空入面

心底話：睇死你班港豬

邊撚個比機會比示威者？

呢句嘢唔係777講有L用

邊個比機會香港

禽獸係有樣睇嘅

咁政府係咪俾機會示威者承諾撤銷控罪？